hackintosh當然用到final cut pro x

ren片速度應該快過你部12萬蚊既imac pro

其實有咩唔用得？

n卡暫時上唔到mojave

可唔可以幫你奶腳

ok

ryzen 1700x rx580 Hackintosh用家

用老翻用得咁理直氣壯，蝗蟲預備軍？

不如上 逐個用英文屌柒佢地用老翻啦，垃圾

閱

成班死蝗蟲

用唔用到fcp7?